支那婦人到澳洲做黑工 慘被發現強制遣返支那

「我人生二十多年時光，第一次這麼莫名其妙遭受這種罪過！」內地一名女子在討論區發文稱，她近日隨興到澳洲旅行，因未有預訂酒店，加上隨身行李、澳元寥寥無幾，被澳洲移民局當成黑工，被關押在看守所數天，再遭遣返回國。她怒批澳洲政府用鄙夷目光來看待中國人，即使道歉她亦不會接受。

該女子自稱有大學學歷，從事顧問工作，是「典型的中國上班族」。她上月突然想即興旅遊，於是訂了26日從海南飛悉尼的機票，未料抵埗時出了問題，「就在入關的時候，被翻包，被扣押，被關在冰冷的小黑屋七八個小時之後，被帶上手銬推進監獄（看守所）」。

她提到自己被關押了3日3夜，每天都祈求能早日離開，為此她曾向澳洲的移民局，請對方幫忙改早回程機票的日期，但沒有回音。更令她絕望的是，她英文不好，在看守所無法聯絡外界，她在當地亦無任何親友，「這樣郁悶了幾天，我想我就要得精神病了！」

「試問我一個白領，為何要來你們國家成為清潔工，成為苦力活的工人？」她痛批澳洲人的優越感過強，認為只要不懂英文的人，就必須從事低賤的工作，「你們優越感就那麼強，也得看看我需不需要！」她又指澳洲移民局讓她深刻知道了「旅遊的定義」，她從今以後絕不再踏入澳洲半步。

有網民留言指摘澳洲政府胡亂執法，「低估了中國人的智商，真正來打黑工的人，會甚麼都不準備？」惟質疑她說法的亦不在少數，有人批評她全篇文章都在無病呻吟，「就算你真的是旅遊的，腦子得帶吧，不得先查查當地法律啥的？」

有人甚至質疑她是否真的去旅行，「如果你基本英語都說不出，那你怎麼現訂酒店？怎麼坐交通工具？去哪換錢，怎麼換錢你和誰換錢？坐車從哪到哪你怎麼知道？……別以為自己聰明，你是去做甚麽的澳洲老司機相信都明白，別裝可憐裝無辜了」。

做雞就做雞啦 又要攞貞節牌坊

抵撚死

佢自稱白領咪又係懶有優越感，中國人冇邏輯到自打咀巴
澳洲一個藍領點都高人工過佢啦，不知道哪來的優越感

「試問我一個白領，為何要來你們國家成為清潔工，成為苦力活的工人？」她痛批澳洲人的優越感過強，認為只要不懂英文的人，就必須從事低賤的工作

邊個人優越感過強

讀大學英文都唔識

今朝個標題唔係話 比人屈做黑工咩

E家改一改標題 順眼晒

連登版政治正確

支那人哪來的優越感

抵

吳京出動未？